[不是搞走塑] 環保撚：比自私既人類害死我地 D環保人仕！屌你老母！

仲開緊冷氣

環保是口號
捐款才是重點

環保撚俾人踢爆就即刻屌人老母

環保撚日日用即棄口罩
周圍都外賣仔
又唔出聲

上年係咁出Tear Gas個陣班環保撚去咁邊？

知唔知Tear Gas D成份係有毒？環保撚？

又想答我唔知道？我唔清楚？

環保撚：我只關心塑膠問題！

環保撚：
一日都係你班仆街日日搞事
搞到警察要放催淚彈同胡椒噴霧
害撚死我呢啲正直嘅環保人士

冷靜D,綠危和平上年係有發個聲架

色

咁係北極熊個議題上，佢地做咗啲乜？
捐完錢就有方法解決冰川融化問題？
懶係煽情咁，食屎啦！

害得好

我只係回番樓主幅圖,而捐錢點救北極熊,你最好問番綠色和平

北極海冰有幾次係自然災害引致嘅海洋暖水所引致
班環保撚又斷章取義

叫俄佬咪係北極鑽油好過啦

分你層樓比禾地咪唔自私囉，屌你老母環保閪

俾錢幫北極熊移民去南極掛...
環保唔係錯
問題係捐左10幾年都唔知佢幫左咩

Green Peace 2019份報告
3億收入，得10萬去咗Polar度
5100萬用嚟R捐款人(New Supporter Outreach)
真係on9先捐錢

Pin呢個

應該quote #9

食相好難睇
而家俾我既感覺係，佢開多啲議題出黎Ｒ人捐錢
睇下幾時又會拎咩天災人禍出黎食人血饅頭

BTW 好波

又唔講會有咩實際行動，只係講埋晒啲虛無縹緲嘅野，就係睇死香港人有錢同有同情心

雖然宣明會果啲都係閪嫁啦，成日擺啲小朋友出黎扮慘，但人地都叫做講到有咩行動出黎先啦

醒既都知慈善機構係有錢佬避稅手段
幫人只係副作用

呢D環保撚/NGO撚真心on9 象牙塔撚 一個個唔係cap水就係要搶道德高地

你要保護地球環境 你唔撚去屌9中共? 搞病毒危害人類生存呀 定北極熊緊要過人? 一日到黑淨係識叫人唔好開冷氣走塑 中國工廠D污染呀 碳排放又唔見你發聲? 淨係欺善怕惡 呢D仆街偽君子真係好應該感受下社會鐵拳